<resources>
    <string name="app_name">Lets Trip Kuy</string>
    <string name="content">Aplikasi ini merupakan aplikasi berbasis android, dimana kami akan memberikan informasi wisata buatan di DIY
    beserta peta/maps lokasi wisata berada. \n
    dimana apliksi ini juga terdapat foto-foto dan gambar tempat wisata, agar menarik serta memberi kemudahan informasi wisata buatan di DIY</string>
    <string name="contentske">Sindu Kusuma Edupark (SKE) adalah tempat rekreasi dengan sajian wahana seru yang wajib kamu kunjungi saat berlibur di Jogja. Tempat wisata ini dibuka sekitar tahun 2014, sampai saat ini pengunjung tetap ramai di setiap harinya.
    Kota Jogja memang istimewa, ada banyak tempat wisata yang sudah mendunia. Salah satunya adalah tempat ini yang terkenal dengan Ferris Wheel/bianglala tertinggi di Indonesia untuk saat ini. Ada beberapa wahana yang ditawarkan di SKE ini antara lain : \n
    1. Cakra Manggilingan dengan harga tiket Rp. 10.000 \n
    2. Pit Egrang dengan harga tiket Rp. 40.000 \n
    3. Montor Tumbur dengan harga tiket Rp. 10.000 \n
    4. Panggon Lunjak dengan harga tiket Rp. 15.000 \n
    5. Kursi Mabur dengan harga tiket Rp. 15.000 \n
    6. Sepur Kluthuk dengan hargaa tiket Rp. 5.000 \n
    7. Sepeda Mabur dengan harga tiket Rp. 10.000 \n
    8. Komidi Puter dengan harga tiket Rp. 10.000 \n
    9. Roti Puter dengan harga tiket Rp. 10.000 \n
    10. Dino Park tiket Gratis</string>
    <string name="contentjog">Jogja Bay adalah salah satu objek wisata baru di Jogja. Tapi, walaupun masih baru, objek wisata yang satu ini sudah sangat terkenal, dan banyak dikunjungi oleh para wisatawan. Jogja Bay adalah sebuah waterpark yang menempati lahan seluas 11 hektar. Objek wisata ini terletak di Kawasan Terpadu Maguwo City (KTMC), Maguwoharjo, yang masuk dalam wilayah Kabupaten Sleman.
    Waterpark ini menggabungkan antara tradisi Jogja, dengan tema bajak laut Eropa.Wahana-wahana yang ada di Jogja Bay memang seru, tapi keamanan terjamin, sehingga para pengunjung tidak perlu khawatir. Area bermain dan pertunjukan di objek wisata ini menempati area seluas 7 hektar. Jadi, bisa dibayangkan betapa banyaknya hiburan yang bisa dinikmati oleh para pengunjung di sana. Fasilitas yang tersedia juga lengkap, mulai dari area parkir yang luas, taman, musholla, kamar mandi, restoran, shopping centre, dan masih banyak lagi.
    Harga tiket masuk ke objek wisata Jogja Bay sebesar Rp. 90.000 untuk dewasa dan Rp. 60.000 untuk anak-anak. (Harga pada saat artikel ini ditulis, yaitu Juni 2016). Anak-anak di bawah usia 2 tahun gratis. Selain langsung di tempat, tiket juga bisa dibeli secara online.</string>
    <string name="contenttaman">Taman Pelangi, begitulah nama untuk taman yang ada di pelataran Monumen Jogja Kembali ini. Didesain mengelilingi taman, bermacam bentuk dan warna lampion menghiasi pelataran. Ada dua sisi pintu masuk, barat dan timur. YogYES sarankan masuklah melalui pintu timur karena dari situ kita akan langsung disambut lampion besar berbentuk pelangi yang sekaligus menjadi pintu gerbang menuju negeri lampion.

Memasuki taman, kita akan melewati sebuah rute yang dipenuhi lampion aneka bentuk dan warna mulai dari flora, fauna, tokoh-tokoh kartun Jepang dan Disney, bahkan wajah-wajah para pemimpin republik ini, yang juga terbuat dari lampion. Penataannya pun bervariasi, ada yang seperti ditanam di dalam tanah, menempel di dinding, bergantungan, atau berbaris seperti prajurit berjajar rapi.
    Untuk urusan harga tiket masuk Taman Pelangi Jogja ini anda tidak perlu merasa cemas, karena harganya dijamin tidak akan membuat kantong anda kering. Untuk hari Senin hingga Jumat, pengungjung akan dikenakan biaya sebesar Rp. 10rb untuk setiap orang. Sedangkan untuk harti Sabtu dan Minggu pengungjung akan dikenakan biaya Rp. 15rb untuk setiap orang. Dan wisata Taman Pelangi, Taman Monjali Jogja ini melakukan jam operasional mulai jam 17.00 hingga 23.00 WIB.</string>
</resources>
